人民時報：開放賣淫是打擊黃色經濟圈的最佳方法

建立祖國的黃色經濟圈

開放顛覆，係打擊顛覆國家嘅最佳方法。

習近平掃曬東莞係加速香港獨立既遠因